真係好灰心...

尋晚睇live真係好嬲好無助
亦都好心痛點解香港可以變到咁得人驚

但灰心真係解決唔到問題！！！
大家更加要努力做嘢。

文宣方向:
中上環開槍當然要搞，
但大家諗下對班平民/港豬/藍絲邊樣重要啲？一定係元朗警黑合作！
因為切身影響佢地自己
更重要係兩者都係同一戰線，
就係獨立調查委員會。

打人冇警察到同唔拉人一定要大做文章，
大肚婆/平民被打都好重要！
重有何妖！佢係保皇黨一員，即係同民賤聯好好朋友，咁大家一定要話比其他人知先得啦

可能大家都好灰，
但不如諗下點解要出黑社會呢啲低級招數？
係咪上面已經開始急？定有其他原因？
至少今次出黑社會令民意繼續係哋呢邊！

愈黑暗我地愈唔可以放棄，共勉之。

講得1999，有錯歡迎指正同討論

0’22 開始，香港人醒未？